海港城LCX唔比鋪頭關門等同唔比人罷工

唔洗問我fact check啦 做lcx既都知 我代人出post

聽日打游擊打到去海港城

push

杯鳩LCX

唔返工吹得你漲？

遲開門罰200$ 唔開一日門就唔知幾錢了

最衰d人唔敢揹呢 驚唔續租 之後就去返工

推到多d人知 搞撚死佢

尖咀既人識得點做

之前做過lcx 個管理層痴線 會規定入面d鋪頭個營業時間 遲開門就每分鐘罰錢

唔係呀
商場開放任人涼冷氣
對大家黎講唔係好事咩?!

睇嚟海港城好想大量市民前往lcx集會

而家佢搞到人唔敢罷工 屌佢老母

本來諗緊8月5去邊, 就去LCX嘆冷氣啦

推到多d人知

題外話 之前班管理層試過話班sales man唔可以係自己鋪入面食飯 心諗人地公司都無出聲 商場憑咩唔俾 極不人道

講真
罷唔罷真係個人自由
咁迫人法只會反感
你覺得果日佢地會有生意咩

同意 所以想多d人知 屌柒佢

咁你又要尊重法律同合約精神

我深信呢個規矩係寫左係租約度。你又要屌差佬唔守法，自己間鋪又想違反合約又唔想罰錢？商家佬都係想搵食姐。

開完門就冇人郁

但係8月5日又有人罷工又有人塞鐵、塞公路，咁海港城係咪都要考慮吓商戶嘅員工真係未必可以返去開舖，商場係咪都要確保一吓商戶嘅安全？

倒不如…

簽左啦

如果因為LCX嘅規矩，導致商戶員工喺8月5日嘅情況吓趕返去開舖而咗發生咗啲咩事，請問海港城方面會唔會負責任？如果因為原本嘅員工返唔到，商戶調派另一啲人手，而嗰啲人手都發生咗啲咩問題，請問海港城方面係咪打算都係話呢啲係商戶嘅問題？

G持

讀緊大學個時返過其中一間野既PART TIME
如果你遲到就會搵野圍你間鋪,要俾錢先開得返

照開門但唔做生意又吹得脹？

麻包袋

推到佢仆街

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

有公務員文宣
一人一Email請公務員罷工

得。番。一。個。鐘！！！

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

遲一個鐘內罰200
11點後返到400

唔怪得去廁所，啲清潔姐姐會機械式講你好啦

我啱啱幫老闆打去問星期一關門無話罰，LCX話通知管理處就Ok 。。。

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

以後唔幫襯

唔講要比人鬧，呀婆都無情講呀婆仲呻過對腳好痛，lcx唔比佢坐低休息
嗰陣我先知原來真係有人可以無良仆街成咁

我識個個就話唔關得

大年初一都唔比閂門啦

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

Lcx連傾個計都唔比

內部盤點，休息一天

【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

海港城呢d 蝗蟲集中地一早應該要整頓下啦

唔緊要嗰日去接佢哋收工

之前我做個間試過12點先開 聽講罰左千幾

支持

塞完地鐵去LCX，之後再去集會
充滿的一天

不嬲lcx都唔撚俾鋪頭山門 得8號波

一早要搞海港城
海運錶珠寶個位好貴租

推

海港城屬於九倉集團，可以準備杯葛

門照開 開完去罷工集會

你老闆唔想你唔返，推個波去管理處。

絕對要

接埋海港城入面既連卡佛

光復😈
見唔見新城市咩樣呀？

快不過尖沙咀得大陸閪

海港城不嬲痴線 d名店係中環圓方都收8 9點 得海港城店係要收10 因爲商場要求

利申翻過

你好衣個真。仲有拜拜

開完門就走

門照開 開完就閃 有咩損失lcx負責

咁似太古誠品
又係遲開罰錢
唔俾舖頭內食飯
唔俾同隔離舖傾計
唔俾㩒手機
我老細都冇咁多規矩俾我

Lcx做年輕人生意
建議各位義士多多支持lcx
約大班人去幫親

5/8全民光復海港城～

好少啫，對佢地d舖頭，賣幾件就回到本

高級
任人都入得成間公廁咁都叫高級

非常清晰！情況其實同SOGO個D百貨公司差唔多，
營業時間要跟足佢地安排，店舖負責人以至公司無話語權

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

佢地的員工好勤力架，係病到死下死下先焗住唔返工。

唔翻工得個空鋪佢有得唔關咩

有絲打追擊 LCX 啱啱喺fb 回應咗

商戶若果於8月5日因特殊情況而未能營業並不會有任何懲罰。

得，明ga la，我地去行街吧

岩呀 一早要去搞海港城

我地過嚟接放工

即刻同我入黎 唔準當義士condom

是日東主有喜，休息一天

是日本公司週年晚宴，休息一天

1皮2
屌，唔撚比射波
要員工自己比

估唔到連卡佛咁19
再係咁大家唔好放過佢成個group
加埋sevva + ms b bakery

罷買 睇佢頂到幾耐

喂屌遲開舖就罰錢咁鳩惡都有

仲要員工自己比
真係on撚9

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

支持光復海港城 幾個商場連住 有超市有餐廳有冷氣

支持老尖